美股認真討論區 DCCXVIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

叫春區

坦克車中隊全滅

你咁唔開心可能因為你全部高追
冇profit喺手

雖然薜巴講過profit係要計埋落本金 合二為一 （理性上的確係要咁 otherwise好易睇輕profit再輸走）
但係跌市有一大堆profit起碼可以安心啲諗未傷到本金
最多檢討完再重新trade過
（投資嘅心態問題）

🐻Spread小隊仍然生存

輸到本 好痛

其實係自欺欺人，不過profit加埋本認同

有時自欺欺人係必須
如果唔係好易日日都唔開心

跌…完…未…呀…

終於儲夠100arkk 可以short call 執豆

SH但係日日上住連燈
睇住個股市
其實呢件事唔係幾好

SH唔可以睇呢d野

Agger

假使股市原來不像你預期

發夢夢到tsla上返450一醒就拎電話望
我依家係咪先係發緊夢

15k鎂profit輸淨3k

新手留名

大家睇住啲us dollar上到96啦

我是應該就係nasdaq九千幾點

好快100

兩睇，如果你唔對買既股票有信心仲咩sh,一早止蝕，不過如果帳面loss都搞到你食唔安瞓唔落，可能佢唔岩股票

尋晚跌既原因係咩

尋晚發生咩事

SC ARKK好易中伏 中過

elon musk jm9 告trump 呀
仲有幾多巴打有SH 緊

訓醒又跳崖

未驚過

鮑仔拋波比國會

契媽又接tesla火棒

Step 1 不推文

石巴

幫你補個link
SH 緊

契媽都托唔住
molamola

sorry 電話碌錯手負評

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1248.87 , -39.13 , -3.04 %
連登支概指數 : 1095.42 , -20.84 , -1.87 %
連登光時指數 : 951.03 , 1.67 , 0.18 %
連登舊經濟指數 : 1037.34 , -27.64 , -2.59 %
連登奢侈品指數 : 1077.54 , -7.38 , -0.68 %
SPY : 322.64 , -7.66 , -2.32 %
QQQ : 264.16 , -8.32 , -3.05 %
VT : 78.4 , -1.54 , -1.93 %
BRK.B : 209.61 , -4.62 , -2.16 %
ARKK : 87.95 , -3.76 , -4.1 %

我覺得唔係就咁關有冇profit事，
係關你有冇孖，同係咪孖死一兩隻事

Anyway, 都係我琴日朝早講嗰句
你係trading 就trading ，trading就嚴守止賺止蝕trading plan
你係investing 就investing，investing 就冇孖嘅可以del Apps瞓覺
唔好兩頭唔到岸

我預咗俾人屌㗎啦，
我認我琴日係睇錯市(終於有啲surprise)
但係我都係照坐嘅
我唔係要人跟，我只係想睇吓
trading vs investing ，who wins?

我自己無減孖，而家NAV 84k, stock 181K, cash -98K
因為我d small cap 升好多，
所以而家個NAV仲大過之前大跌市，
即使而家個NQ係9月all time low

我仍然相信好生意嘅股票，
係可以overcome 所有marco
Eg HZNP<- 呢一間係做Orphan drug
完全係一個Niche Market，佢賣嘅藥，
段gram計仲貴過金，生意超好！所以佢不斷all time high

我好肯定仲有好多股票都係咁
只不過係睇你發唔發掘到嘅姐

之前出面堆話佢賣tsla既po
依家唔知講咩呢又

Spi 走曬寶呀

rebalancing 姐。。契媽strong hold TSLA

蝕死了

琴日HYG插穿曬

據CNBC報導，已有約3400家美國企業就已經按照關稅稅制採取了法律行動，要求償還了已繳稅款，因此政府改變了關稅政策。據了解，除特斯拉之外，還包括福特，家得寶， 成衣製造商Ann Taylor等知名美國企業。

反了反了

睇下出面幾多人蝕會開心返

琴晚有無人靠spi翻身呀

契媽係c朗

返工都唔夠對沖喇，仲可以做啲咩

都話契媽一定掃Tesla㗎啦
作為長線投資者真係冇可能唔掃

又黎少年賭神

我相信call絲會

又嚟kodak d fd

唔覺佢玩c朗
tsla一跌佔比就跌->有空間加貨
相反同理

係個佔比限制逼佢放姐
一有位咪即入返

放長少少timeframe
昨天都係洗倉姐 有咩好驚

出面有學生蝕幾萬

依家d學生咁有錢

返兩份工

3百幾蚊有契媽支持位 唔驚

台巴幾時咁幽默

琴日黃色經濟圈果班幾時退美股

一瞓醒

早左訓

契媽買u買不停

今日笑唔出喇

睇佢掃嗰個量，直情係超大手掃添喎
我同佢一樣，仍然睇$7000
散戶啲股票又再次落入堅定投資者手中啦

七蚊果陣我淆底訓咗，結果佢上撚到去45 cls

同意

新手表示唔明點解你會話睇錯市
正確既投資者唔係應該估個市 而係尊重個市並且作出相應行動
而家個市咁波動 尋日無啦啦納dee急跌無人知
亦都無人知個原因

少年股神有咩風吹草動就腳震

U好勁 企得穩

因為我琴日拍晒心口話ES同NQ會收綠囉
好彩冇講句話PayMe返你姐

呢排鮑仔唔想再印咁多，所以等國會自己搞返掂啲屎

咁唔係點唔跌都跌咗
開心一日唔開心又一日
諗吓點部署仲好啦

支持小西 玩得美股預左上落大 特別係電騎

usdx 都跌喎

同意搵下啲靚股先

尋晚咩事 係咪隕石跌左落wall st.

琴晚有咩消息令個市跌咁多

依啲好似就咁求其劃兩條線咁

兒子真好

早晨，350put
你是我的守護天使

咁易估到就fat fat 啦。。做咩time the market

你唔係平左堆put咩

尋晚落咗車 俾機會我上返好嗎

就入價

暫時只係佔w 1%, k 0.5%

個市就快跌到財現作唔到理由

明源雲咁派法，有運行

連V都插水
但無錢入

一日未拉順ema都唔使指意reverse

點會無人知 依度都有提
你真係當個市係估下估下 50%升50%跌咩

平左lc

納期爆升

仲問點解跌果啲
跟本唔識睇市

訓左冇睇，d 銀發生咩事

Grwg

搞咁多野，美帝又咪要救市

出邊班傻仔以為佢係C朗真係好白痴
契媽佢咁大個倉，仲可以玩到即日反手呢啲C朗咩？
淨係要放晒啲貨啊，都唔可能一日內做到啦
嗰啲人以為契媽個倉同三叔一樣咁lightweight ，可以即日C朗轉身無限次

全call賭神

仲未磨死你咩

早咗掃貨 呢兩日

無孖就向下慢慢溝tsla

複雜嘅技術分析等於準D？

但呢一類最簡單嘅channel regression, resistance/support

因為最容易睇
好多人睇到（容易令到熊/牛軍集結）
打穿咗後會均值回歸的機率其實唔太低的

加上nasdaq月頭嗰個位
真係去到十幾年嘅通道頂

想入多d U

個三條冇一頭半個月都唔會行返埋

乜柒都跌 入晒肉

開心

ARKK對tsla個指令好簡單

Random walk with drift
Basic model 嚟

又有叫雞錢？

真萬二，而家慢慢升都好

未

spi is賭場

屌巴， 我係入肉都high high 不過我要掉垃圾股換多d股股先

升左先算

3200 守得住仲有得玩下
守唔住就

18手，破發準備

咁大個基金 最多咪開個weight list
每日收市 高過個%就賣 低過就買
如果基金佬玩C朗個市實搖到仆街

無錯，就係咁，永遠keep住最大倉位係Tesla
Buy and hold BEST equity, which is TSLA

3100% 加埋call100倍 賭神又贏

Econ 101

突然想搵返幾個月前啲少年股神
睇下佢地幾千天近況好嗎

無option wow賭神

就輸本金

Side bet呀

睇怕我都要坐一季先到家鄉

是嗎 我鳩up 琴日早訓

為昨天 請再度提起勁 平靜的擁抱怒與哀樂
出糧啦 開心仔

係依個post生存耐先係戰鬥力高

小西有無瞄準特價tsm

起身冇左幾皮野

白做一個月

個市應該會一路調到
個resistance 位超過個9月頭高位

琴晚睇8蚊以為好撚高
上琴39蚊係咩玩法

想加多d U 仔

叫左你地滅世買qqq, 少年股神群出就反手sqqq

呢隻我有貨，繼續hold

可能係本大
輸極都係出邊個浸 好似P巴咁

yes

Short 左sqqq 一晚返原位

日日被人拋都冇走先係人上人

又或者係零操作日日上嚟吹水

咁多人睇淡 即係回調完了

佢有錢玩港女ipo, 想窮都難
打劫支那大媽d錢，送俾華爾街大鱷

你要日日提，提到大家都記得

我睇就係
所以前日走左6成倉
賺少少算

12/9 果時依度已經一堆人睇淡

黎黎去去3% ,走黎做咩

唔好

不嬲咁玩

要work一樣 要work了

This time is different

95-96先啱

日頭爆升 夜晚暴插 今熔

納期升=納指升？

We will see

準備你個名啦

睇咁淡

納期升=今晚熔

qqq沽空比例上返3月個位，驚wt?

唔好同個市作對

Tsla 單嘢咁on9

睇淡d都不為過呀

Time will tell

火燎森睇外匯幾率， 今次睇打仗

灰

比心機番工 入金 以後唔撚孖啦

爆升完仲係低水真攞命

China joe上台又升

飛巴！
我今朝追po見你琴日高J好多隻股

納期升 股指跌
盤前爆升 開市崩盤
盤前崩盤 開市free fall
開市爆升 11點開始連環棍落

我阿婆都識玩

大家準備就緒，麵麵又做嘢啦

召集大軍 討伐tsla呢隻奶共狗！！！！！

H 巴

召集大軍 討伐tsla呢隻奶共狗！！！！！

今晚加倉

升啊

差唔多隻隻都係蝕錢

見到呀

你唔係7月開始買你而家負緊

有定期望管理先

個市咁樣 make sense呀

見到靚股，就現價入。
長坐。 一入就 成個市。

不過我會加多少少U

其他唔郁了。

tsm 係怕真打台

利申 無tesla

見到麵神買tsla put
真係要手痕追返小小正股

冇3%都唔叫爆升啦

7月買緊VYM HYG個啲
好在走咗 唔係重難坐
有波幅冇升幅嘅

唔小心以為call = 沽

我d sqqq一野返左屋企

個入場點唔好 真係好難頂

想追返稅 咁捐哂比黑人兒童基金 會唔會有反對呀

i know that feeling bro

希望Tsla 今晚爆跌 388 沽左10股玩

就算小西係超人
都唔會估到EM發神經告trump

所以冇得話仲唔估中
炒B day果班
而家唔知點樣呢

大盤不斷出lw lh 除左大型賭場其他入唔過

ll

我要逆行翻去
逆行時納指姐係升

清倉

逆行番9月2再順行番食多棍

一訓醒就蝕左一千蚊

廻光返照

呢度仲慘烈過三月

（又）50%高追嘅教訓係
向下唔逐步溝下次又輸高追

點會

道指升mud7...

3月大把重淡見溶斷都唔知幾happy

三月果時好hyper嫁，個個大時代feel

三月淡友日日數錢

Tvix

憂慮疫情 萬試萬靈

市場憂慮歐洲第二波疫情

三叔公又贏

再溶斷今次一定好多人識入場
之前好少人夠膽入場執平貨

有左三月仲邊有人會sell the dip

鎖死哂那來錢入平貨

契媽又買tsla
仲要唔少

依家熔斷 依度唔知少幾多人
個個sh派

我都係

10月係傳統股災月

今晚減下d弱股就入其他

儲多d貨

連對沖減倉都唔做
真係熔斷死9成人

有冇TSLA份
呢期都算弱

今熔就好啦

唔識入場既人溶多十次八次都一樣，溶一次入可以第二次溶就比人震返出去
溶得就自然會爆件大單野嚇人

唔會熔斷啦
最多咪跌到10月中又死出來救市

長線okay啦，真係溶斷放返1年半載會breakeven

2330(台積電)
428.00 TWD −5.50 (1.27%)

tsla唔減，得100股。

AYX 真係多得佢唔少

咁樣買債定軍心，點熔

熊軍大將軍有心壓低科技股泡沫
主要都係買返廢老企業堆債

咁咪跌好少，尋晚tsm跌3%

石文Bill

唔係佢哋想sell the dip
佢哋係被斬倉
所以溶斷貨其實係被人斬倉啲貨嚟

彈散市

尋晚又輸番d profit 又成個月白做

你short put咗

Short Put 75
Long Put 76

冇你警世
一野急插落雲中間

好巴 有無入U

Put Spread gogogo

珍惜血汗錢
遠離妖股

科技公司其實冇乜大影響，係廢老企業真係大影響先要鮑仔救，你睇apple仲有咁多現金

2張nq put + short eufn 都頂唔住d洗倉 好彩有hedge 唔hedge仆硬街

邊個估到尋晚trump痴左亂講野
話輸左選舉都唔會移交權力

琴日有講開賣寵物野
如果齋講糧好似唔錯 佢仲有賣其他雜貨 pullback左好多
就真係專寵物

U@ 70

其實有樣搞笑野
goog企業債回報率仲高過正股

做咩要走？

琴晚都幾好彩 有兩次差啲禁制追pton 102末日call

習近平：世界上只有一個體系

現形

左同右嘅分別，個人認為已經唔係咩獨立議題上嘅睇法有唔同，而係政府嘅權力同規模。

右：小政府，低稅，強調互相制衡從而維持多樣性同埋防止暴君出現

左：大政府，高稅，強調統一，再由所謂賢能之士管理，沒有實質措施制度制衡暴君。凡事堅持要係一個大框架下維持多樣性。

大家留意下，左嘅宣傳用語，極高機會會出現下面幾個詞語：

堅信/想信/理想/進步/互相溝通

實際意思係

堅信/想信：證明唔到自己套野，你信我啦，總之冇錯
理想/進步：賣個假希望俾你，坤你俾左膠統治
互相溝通：文明板嘅恐嚇

某程度上左膠嘅終極目標如果實現，結果同秦始皇式統一係冇分別，只係一個用武力，一個用把口同語言偽術

咁靚價 我遲咗入

要超強心臟又冇可能買得大
睇住佢幾分鐘成百%上落
真正賭場 kodk282都冇咁癲

你都咁
薛巴會唔會出黎分享下依兩個禮拜點玩

第一日上就買啦唔算靚啦
尋晚入左goodrx

係咪我錯覺

今日涼左好多咁

以為你走咗
見你話輸profit

係涼咗好多

今朝落街個陣都覺

睇下先

我以為會再彈d 先再洗落去
點知咁快玩完
我有對沖倉 2/9 ～ 尋晚 個倉跌左2.6%

涼都喊

濕撚曬啦

好想斬左佢, 幫一幫大家

個銀包都通疏咗好多

你在IFC邊個位？ 一齊跳 黃泉路上都有個照應

No la 我long short 成個月 個埋 都係 0～-3% 之間浮動

Ministry of Truth

好多吉位

潮退
屌巴著返條褲先

睇嚟大選前都唔會有新救濟方案
Powell已經次次講野都求 唔好話佢熊軍將軍喇

tsla, 唔買, 升
tsla, 買, 跌

一訓醒就數豬幾錢

已經有人話會重現20年前科網股爆破

Bntx mrna出藥救市未

叫左唔好time market 入得就預長渣

重有一點：

由於左膠宣稱以人為中心，自然以人數去決定影響力，所以左膠心中支那嘅影響力係超過美俄。2017年統計，支那人口佔18.5%，天竺有17.9%，美4.3%，俄1.9%

但奇怪在於點解冇左膠幫印度？所以如果要對抗支那，除左由右派嘅想法著手外，更應該由左膠自身嘅理論缺陷著手，以彼之道還施彼身，買重印度對抗支那

無架啦 等大選啦 一係做對沖 一係就輕倉

早晨咁多位

其實hold住AAPL, TSLA, SQ同契媽，係咪del app，兩個月後再開就得

輕倉都傷 每日俾人片1-2%

根據我經驗
三年

你依d野邊到抄架

大凡現代社會嘅所謂正能量，積極分子，都係左膠，只係程度唔同。

而且，能量係scaler，何來方向正負？

係

跌市都要繼續價投
如果我淨係掉個ticker出嚟係冇意思㗎，講吓我點揀股好過

等我講解下orphan drug點解係一個好生意
首先你要知道咩係orphan drug
佢係專醫一啲極之稀有嘅病，幾十萬人先得一個中嗰啲
咁因為太少病人，所以呢研發對呢啲病嘅藥呢
其實係好唔符合藥廠嘅成本效益嘅
所以美國政府就過咗一堆法案
係會支持啲藥廠研發orphan drug，
例如會有sponsor同易d pass

因為個d orphan drug要花好多錢同時間去研發，
但demand 又少
所以可以賣得好貴
而最重要嘅係如果嗰隻藥係
唯一一隻藥可以醫到嗰隻病嘅話呢
美國佬嗰啲保險呢就一定要包嘅

我哋可以睇吓嗰啲藥有幾貴

咁一般人都會覺得，其實市場一早就知佢呢啲藥出咗，
咁應該個價晨早升咗啦
所謂efficient market hypothesis 吖ma

其實唔係，因為呢啲藥有幾多潛在病人係有數得計
例如全美國有幾多成人病人，幾多兒童病人
佢有時隻藥啱啱pass咗成人個pool，
但兒童個pool仲係測試階段，
而個CEO又係個earning call嗰度講覺得好有信心過到

我哋可以用from 0 to 1嘅價值投資方法，
買未來佢食到兒童病人個pool嘅新價值！
而且呢間藥廠好有觸角
佢係會不斷去推廣佢隻藥同埋嗰隻病嘅知識比唔同嘅業界人士知
發掘更多新病人，整大個餅！新價值就係由呢度製造出嚟！

Niche market，Blue Ocean Strategy，
呢啲係Business上嘅concept
將呢啲Business sense 應用喺股市價投，
就可以搵到逆市倍升股

好似著緊泳褲出街

自己打

我實撚會賭輸左好撚多啊...
算啦 學call 絲出去望下苦主區算

暴巴有無開網誌發表心得

2018年8月，一則落款單位為蘇州工業園區公安分局的公告顯示，綠能寶何某等三人已移送蘇州工業園區檢察院檢查起訴，彭某某經園區檢修察院批准收回，蘇州公安局已向向公安 部申請發布國際刑警組織紅色通緝令。

昔日“新能源首富”彭小峰敗走光伏往事

大陸 CEO
咁都夠膽玩
實輸死你

多謝小西既分享
跌市都訓得著先係堅定既價投

多謝分享Weekend 會研究吓，
真心覺得做寵物生意，未來10年有得做

冇，我唔太鐘意寫野

好想TSM跳空呀

個銀包好赤裸 好空虛 好寂寞 好凍

想孖 向下溝是否不智

@416

唔明 簡單d? 姐係左膠係另類共產思想，社會主義符合佢地要求？

原來金熔到而家已經過左半年

連登仔當1-2%唔係錢

每月出糧定期入貨

已經有過好大分別，就係權力制衡，左膠心目中嘅政府係冇，佢地default人人向善，所以冇制度去制衡，根本呢點已經站唔make sense。

已經日日都係咁， 龍友都變淡友

簡單d講，結果同秦始皇式統一係冇分別，只係一個用武力，一個用把口同語言偽術。你都係唔會有自由

有無方法叫埋台灣股民上連登

其實硬要咁分係冇意思，因為個別議題可以有唔同立場，例如傳統上，我係會被視為傳統保守右派，但我唔會反對落仔，唔會反hehe/sheshe。

ISP註冊？

而且佢地要求人人平等 但平等佢地根本冇一個定義 點為之平等 好似starwar咁格硬加黑人，亞洲人佢地角度係平等 但冇考慮過用作品角度 人係咪岩，個角色有冇必要 BLM一直追求黑人平權 但要點做先停 冇人有答案 咁究竟在度做緊乜

好似話可以用hkedcity

龍友仲係龍友

自從KODK+SPI 妖股出晒嚟....警醒大家
美股開始散水..

有我陪你

有咩關係?

由龍軍轉職左做熊軍大半個月
個市依然跌

李光耀唔太岩，列根/老布殊差唔多

大市跌姐，個股表現，有好多都唔差㗎

你咁好歧視囉，應該捐俾balck lgbtqa+基金

我倉d股表現極差

俾人片緊 琴日-4%

仲有一個禮拜先出

見到個倉已經盲目左
好驚精神崩潰
可唔可以圍爐取下暖

今晚到價啦 放咗未

大絲, 有野想請教你

其實已經有問題：

要富人俾多d稅，是否唔尊重私有產權，有錢是原罪？咁已經係唔公平啦，點解左膠睇唔到？

美國左膠個套仲係冷戰思維，計劃起個地球聯邦出黎，原先想由自己主導，但發覺唔左膠buy，預見到成個主導權會去左支那到，先會有侵出黎攪支那。

黑馬後期個TPP就係呢樣野

終於明白無錢無安全感嘅感覺

不過都係閒錢嚟

咁肯定你嗰啲全部係index入面嘅股票
大路嘢，命運共同體，傻散一panic sell
你嗰啲股就俾人掉

不過如果你係investing唔係trading就真係唔緊要
Tesla夠多傻散掉啦，契媽都係大手掃貨
永遠保持住Tesla佔佢最大倉位，永遠睇$7000

如果你係短炒嘅，我就唔知啦，我唔識嘅

SPI仲可唔可以炒多晚

小西子, 我146@416 TSLA, 依家低位想孖D入貨是否不智
想追番豬左果D

我會建議150-200入

個市其實做乜鳩自行解體

港女大棍上，跌佢唔死

TSM唔知咩事守緊426

通常抱住追數心態的人會輸更多
做好對沖控制係自己可接受的虧損範圍內
等侍反彈就可以

咁佢地的美國夢一直以黎都係鳩up 如果係在有錢人身上拿錢去建設社會，資助窮人 咁窮人點解仲要追夢...
暴巴點睇北歐制度？

今晚唔好再跌得唔得可以唔升住，但再跌就

唔駛太在意眼前既少少損失
你放左 你損失既唔係依家既錢 係將來既錢

都啱嘅
TSLA之前就係$1000急升上去

Aapl幾時彈

小西講下自己點解唔玩option唔炒期

我又無睇到咁淡喎 石村長
不過我都會分段買, say 5%/10%, 如果繼續插

但以人為中心先應該以自由市場決定喎
真係將人擺係第一優先咁點解要加咁多限制要高壓管治？

係極不智！而家仲開孖？好多熊軍等緊位隊落去喎
冇可能係大市跌緊嘅時候開孖接貨...
我當俾你$300買到多一倍貨，你都只係292@$358
成100K Tesla $358唔算低位，
你覺得咁做值得咩？

正如日本仔張圖，左膠成日故意將正義同平等混為一談。

BLM個重點，應該係向前睇，往事就冇得追究，未來就2點：

- 係白人優勢資源社會下，如何提升黑人嘅競爭力
- 點樣保障黑人係社會上有相同機會競爭機會

佢冇貨建倉
同埋佢咁保守
一定要平價入先揸得安心

鬼知咩

8月尾建倉
身同感受
Total負緊9%

SO FAR 都仲OK, 琴晚仲訓到
不過今日精神狀態有D差一味諗點追番豬左果D

我30

我相信investor 係會贏trader

係，左膠理想中唔會有領導人玩野hea做，上得位做就必然盡心盡力，所以唔需要權力制衡，但事實上正好相反，例如777。

大到冇野制衡到，佢要攞你命話咁易

「俾多d稅」推到執尊唔尊重私有產權個差距好大
你又要諗以美國黎講
個d軍力spend 大部份係維護緊有錢人嘅錢（因為窮人無錢比佢維護）

我未玩股票前係幾乎日日上ebank數錢
同埋日日都用app計住自己用左幾多 買粒糖都會記數

呢個假定真係好有問題，以前君主制既衰落都反映左依賴「領導人」根本唔撚work

收到
輸到迷失, 上黎有小西子屌醒是一種福氣

傻散panic sell TSLA
契媽掃貨

其實呢個係咪人類既劣根性黎？ 傾向服從

儒家文化係咁

人類希望與神比美 建造巴別塔希望可以去到神的地方 當時的人講同一種語言 神知道後破壞左巴別塔 將人變做要講唔同的語言 人的自大到今時今日都係冇變

我寧願你del app坐下好過
或者等月尾出糧
睇下有無機會在底位撈少少
睇個勢
最壞跌到330
跌穿300直插250都唔奇
依家似係開始
我尋日都放哂啲港股
就係等跌到330 溝貨
利申：39@406

石仔點睇俾人話藍絲

好慳家

本身市底都差左好多 唔似得幾個月前跌一跌就反彈 再破新高

凍就一陣飲嘢唔好嗌凍飲加兩蚊啦
慳返少少，飲杯熱飲啦

如果穿$100
孖唔孖好？

咁既話要行civ果種synthetic technocracyAI治國先冇事

係咪轉季了

其實班左膠果套同支那果套「王道」好似，以為領導人一定會有仁德結果原來係霸道，同佢地最憎嘅機會主義一鳩樣

獨尊儒術呢樣嘢真係害撚死人 尤其係階級觀念

攪清楚，正如黑格爾嘅理論所講，有錢人了解到要有窮人嘅存在先可以顯現佢嘅價值，有錢人基於自身利益關係係會幫助窮人，從而令社會穩定發展而佢又從中搵到錢。

唔係由政府主導，格硬由富人身上攞錢，再由政府分配俾窮人。稍為有知識嘅人都會明白，政府係世界上最冇效率嘅人工結構產物。

北歐模式，其實要基於佢地個小國寡民情況睇，並唔色合用係人多嘅國家

仲渣緊tsla 睇下條片就冇咁驚，個玻仔講既野同小西講既好似，都係叫你唔好time the market, 買得既就證明長遠睇好。elon musk講既野冇人明好正常，因為都係 cutting edge tech, 所以好多傻散panic sell左

係天性 因為人係郡體生活

冥土女僕

我都成日睇佢
拎番個士氣

理財家

但係依家股票挑戰理財家嘅忍耐力

一直落黎既問題, 除非民族大清洗

見低就買小小 美股可以一股股買 個市咁波動 你分開小注小注入咪得

利申: sofi 1股股入

買得Tesla就aim大目標，契媽過去表現係咁嘅
無論疫情前後都係大贏家

無謂為咗溝咗幾十蚊野整到要開孖啦，
我哋aim Tesla$7000㗎嗎

咁Call C輸左幾多粒糖同幾多個魚柳飽

不如你人品好
升穿400肯找數
又對呢個版有貢獻

CHGG 今朝係少數綠燈之一
琴日買左可以幫補下

相信你會好快上水
上左好減番TSLA

政府根本難以做到分配資源既工作 太多官僚主義

左膠會搵d野合理化佢地嘅行為。支那個名都叫人民共和國，但你幾時見佢係行共和

今朝逆市+3蚊飲左杯凍檸茶
好鬼奢侈

我唔係好識架咋喎

其實我有13 @ $310
本唔大, 呢個數已經佔我個portfolio好大%
為咗令自己唔好坐唔安食唔落, 決定唔加倉啦, 就等 5-10年內TSLA真正起飛

如果穿$100一定係有大事發生，
可能係再次熔斷
可能基本面已經變咗
唔係淨係睇個市場quote價嘅
要睇埋壇生意實質嘅價值㗎嗎

股價越理越蝕
唔理1年
可能升番成倍

烏托邦主義者

最大問題係呢個時間孖個心理質素低一定頂唔順
佢連孖唔孖都要問你既時候 我覺得真係唔好搞咁多坐定定好過
佢根本對自己都無信心

周不時都有人屈毛

你真係怕既 咪減一半倉先囉 反正你仲賺緊

呢個市 cash is king

就到中秋，依家係我最鍾意嘅秋天

SH

理想歸理想，左膠成日唸住自己可以改變世界，反而最終違害人間

係啊 對一個習慣儲錢 數錢 管錢既人
係幾唔習慣既 真係考我耐力

一定等到7000 依一日

契媽K全晚淨係入Tsla 你還需要害怕嗎

秋天該很好 你若尚在場

我覺得呢個表好嘅地方係提翻唔係淨係得左同右 而係經濟同政治其實係兩個dimension
當然我都同意唔應該直接用顏色定死一個人

多謝分享！但係啲星加坡英文真係聽到我...

全自動駕駛is coming

You don’t know

唉屌你老味真係哭撚左

🔋 day trader睇bad news
Investor睇great news

狂買

跌市時照坐貨可以好好鍛鍊自己既心理質素

窮人交血稅（當兵）

忘巴日日都好精神 無豬錢嗎

講咁耐落到360未

個人諗法係 正股唔同賭錢
你想追番啲錢既就由時間去追
坐定定就得

個個人承受壓力都唔同 佢今晚再跌結果你放左唔關我事

Ifc等

如果夾硬為左做黑人白人各方面既機會一樣而一面倒幫，咁又變左唔公平喎
到你搞掂黑白問題仲有東南亞人 中東人呢？

你會坐到懷疑人生

del左APP

等到嗰日，我哋就可以好似而家啲人
笑人哋當年唔識買騰訊一樣，正傻仔！
Tesla當年日日俾你買，你唔撚買
買過但走咗嗰啲仲戇鳩！
條發達路俾埋你，你自己放棄！

我會日日指住嗰啲撚樣黎笑

其實只係借題發揮
用黑人去彰顯佢地既理論
btw 呢度啲討論仲哲學過嗰個po

TSM穿唔到425?

因為人類社會演化時間其實真係唔快，係呢200年先開始加速。唔係話資本主義係好，但佢係咁多個制度入面唔好嘅野係最小暫時。

如果係咁 所有野第一步都唔洗做
依個世界邊有野完美

今年3月個陣買既話 都發達

個個輸到要思考人生

3%

所以有錢人比多d錢係好合理
你當買保險，你保額大咪供得貴
你爛命一條咪要貼錢比你

中國無稅你估個班有錢佬夠唔夠膽係個到start up?
咪背靠美國用錢執滾錢

咁計叫收得唔夠貴添

今晚就330

秦始皇如果係換做孔子，佢地會好buy

同意 其實個重點係點樣解決佢哋教育機會，世代貧窮呢啲問題
之後佢哋下一代先至會有一樣競爭力

SH流 正股驚閪 越跌越孖大黎溝
斬完又咪要搵野買
最多咪人地低位撈低賺大錢 我先岩岩番家鄉

係就快

SQQQ價投唔係成功左咩

我等緊溝貨

正股驚閪咩

無wow我唔反手

Put Spread價投驚西

掛左310 GTC
兩星期前

賺3% fatfat

原來熊軍只有我

日日輸錢，本身諗著買3090，而家日日輸兩張3090

最後都係唔會平衡到
佢地既重心從來唔係幫黑人 而係去彰顯自己既理論 左膠既正當性
講真 以nba為例 停賽幫到啲乜嘢先？只係一個形式主義既產物

仲有我

講得好過好多香港人

put到美國亡

但係有錢就會想快d沖入去投資儲股票好矛盾

唔係，人性係根大隊，每個時代總會有幾個陳勝吳廣，所以現代教育嘅潛規則係格硬用服從嘅概念洗腦

qqq仲唔買幾時買

同意strong hold，Tdoc 跌穿200又可以入

不嬲買得就代表睇好 除非業務走樣
要對沖 直接put index short你唔睇好個堆

孔子算唔算係好心做壞事

有曬覺悟

輸錢主要契媽靠害，接咁多tesla火棒

諗到都開心
約定你日日笑傻散
唔好怨個天唔俾機會 個天俾哂架啦

跌多陣先啦

個咪架

即使而家YTD計
Around 拆前$86，到而家都係4倍咋嘛

如果宜家呢個價再上到7000，差唔多再20倍喎
當然一定無上年升得咁快

一定等到

唔鋸可以沽

拆後$86

5.8

如果你拎nba做例子 咁你知唔知點解又會復返賽最後咪就係有人說服返佢地 復賽有一個更大既平台去宣揚blm

好多時表態都唔一定有即時影響架啦
14年夠失敗 咁係咪因為佢失敗而推翻佢所有推動既野

香港人都要英國人管治99年 新一代先有民主理念 班老屎忽都係受人管治覺得冇問題 要變14億人 簡直痴撚線的project

2330(台積) -2.19%

睇新聞有人偷電挖bitcoin比人拉左坐完出黎成億身家

講多少少點解睇淡？
純ta角度？

所以某程度上支那早幾十年嘅民企發展黃金期，唔計國企政府個部分，係證明資本主義效率嘅極佳例子。

特別係黃業，莞式ISO

仆街果個係董仲舒

呢隻野一係唔升，一磨就插

跌個小小

就跌死

再跌多次好似3月咁 真係all in

輸左咁多
心好涼

都未入肉

賣淫同周邊產業其實佔gdp都唔細

因為佢哋太過安逸 根本唔知自己係被英國政府照顧下 先可以上到位

咁就真係等到佢跌死我先入啦

我等得㗎，最多變0

驚閪呀

2330 台積電靈車開出

好多生意佬為左名正言順叫雞
就去曬東莞傾生意同建寫字樓

豬到今朝唔敢食早餐諗緊午餐點算

TSM今晚好落嚟畀我買

只要有能力，搵到錢，美國人話知你係外星人都請啦，佢地係需要相同機會競爭

搵obama出黎講 覺得好肉酸

我老豆我成日屌佢個時如果英國唔要你班撚樣解你返去你死撚左啦
仲係度講經

今日做乜咁愁雲慘霧
明明stock supermarket 大減價
平時一田/AEON大減價
都人山人海開心掃貨
做乜要咁唔開心呢

發覺佢每次買賣個位都好準 對上一次賣完就閪跌

諗起之前有張圖係講一個有錢仔同窮女仔 個有錢人以為係自己努力先有成就

因為大減價前入左貨

睇共產陣營同西方陣營既發展就知
係某小學帝為私權先係度打飛機舉國體制有幾好
如果唔係靠人數做血汗工廠呢種咁極端既資本主義，齋靠共產/社會主義去計劃生產邊會發展得咁快

陳勝，吳廣係被迫搞革命 秦國諗都唔諗到一條罸則，一場大雨 迫鳩人搞革命 導致比其他國家有機可乘

未追到adr跌幅 其實係升

笑左

唔坐定定日後比個孫指住黎笑

左膠最鐘意講大愛，香港經濟差到咁，好多人冇飯開，繼續叫人捐錢幫其他人。

點解唔攪掂自己地方先？

一開口就係貪婪嘅石油公司，破產環境

笑緊老母sh左十年大貓

今日應該繼續跌

我都覺，未必第2日反應到
但過幾日睇返又無錯，值得參考
上次330應該跟佢一齊撈

邊到睇佢買賣最update最快

我認同好嘅股票值得長期持有。但係心理我已經頂唔順，就快投降。

坐0005
唔係宜家個孫點諗
你阿爺年代
0005都算一年股王

所以先決定唔再加TSLA倉

其實你睇返中國同周邊國家經濟發展期比較嘅話
中國其實唔算發展得快
只係佢體量大所以好似好快咁啫

入Tdoc

aapl唔升番去我今年都唔換12了

契媽掃得tsla 都應該就黎見底，最多跌到350

前提係你要敢坐定定唔走
同而家跌市一樣

琴日係全年跌最多的其中一日 好撚痛 日日咁跌法 一星期就冇哂全年profit

1月1號個價，咪同三月最底嗰價一樣囉
當你估到底啊，啱啱好喺3月最底嗰度買
其實只不過係着數左兩個幾月嘅時間咋嘛

如果你係好似我咁，諗住揸10年以上嘅
兩個幾月時間冇乜特別囉，仲要去估底估得中先係喎

其實真係唔使等佢插，坐得夠耐就得㗎啦
不過呢個”耐”，起碼用月嚟計囉

長揸美股，一日wrote off 一個月profit係經常事

琴日我有隻股，我由四月坐到而家㗎啦
一日write off 晒我所有profit啦
VIRT，我之前題過，
話佢係做options market maker 嗰個呀
我睇完單News，其實覺得根本就唔係咁差
又係啲Paanic友發癲
壇生意本質無變，我會照keep

上年換咗pro max 512
部機識飛都唔會換
有預感今年12 pro max貴過上年

佢地崇尚推而廣之，難聽啲講，姐係要人服從自己個套；自己有能力捐得到，咁人地都做得到，無諗過其他人無飯開

全年
巴打計開咩曆法

關於表態，現代社會好要求人咁做，但其實唔係咁好。

又係滿江紅
電動車全死

墨家定儒家閪d?

一日profit
都可以追番1個月loss Tim

揸得TSLA
預左咁飄

同學絕對正確

why not both
儒家既階級觀念
墨家既兼愛
都係好仆街

墨家=天上人

呢樣真係請教下美國本地人
真係有人因為你係黑人就唔請？
反而睇好多大學名額 甚至荷里活政治正確係預留比黑人

儒家親疏有別實際啲

妓院要酒店，酒店附近有食肆
去妓院要搭火車轉的士
酒店入面有人執房有人做維修有人做裝修
然後呢班從業員會係附近住，需要食肆，超級市場

猶太人起油站.png

邊度可以睇到契媽arkk嘅倉?

2024好快到

由搵女，雞頭管理，到成盤生意營運，每一步到顯示出驚人效率，ISO服務有埋checklist，詳細解釋每項服務

要求就當然唔好 但人地係自發
咁仲有咩好批評

而家越南啦

可惜港女唔得
跌實得
升就唔識

中國係內戰同鬥紅拖慢左
呢個時候資本主義套野發展成熟再靠血汗工廠一野爆左上去
所以主因唔關共產 社會主義事

從來歷史嘅齒輪都係俾微不足道嘅野推動

港女有咩公司真正創造緊價值?

有 ， 1137

開始去望下呢隻
自己唔了解既野會信念唔夠, 好難坐到尾

你同問香港打工仔，有邊個同公司創做到價值一樣

0388算唔算
日日千億成交
又咁多新上市
密食當三餐

越南套傳統服裝港女唔岩著

不如入arkk 唔洗mon

好股長期持有係無錯
但好明顯轉勢或有壞消息將會持續影響時
都應該放減啲 等低位再買返
最理想係長期持有 加 中期調整
可以避免大跌時既損耗
好似巴菲特 ark 長期持有，但都會中期調整
完全唔多睇市的係sh最好
但上得黎都一定係貼市果班
好難唔調整下，自己睇好tsla長線
但亦睇短期大市同tsla仲有得跌
所以先放，等低位再分段買入
雖然唔可能完全捉到最高最低位
但合理調整會更有效率，更大利潤
當然亦有機會輸比sh
睇你對自己操作有無信心
真係長期輸sh就sh好過

FANMG跌多10%，跌幅就同三月一樣啦喎,全部依家已經跌咗佔之前跌幅嘅2/3睇來可以準備上

咁你會揀amazon定1137?

財富轉移 =/= 創造價值

想集中啲買tsla

有個leak話今年鏡頭好撚勁

自問真係有同公司慳左唔少人手

佢地個資本主義1.0好撤低，童工/走私漏稅/初妓/破壞環境行為咩都齊晒

紅字個句 真係好應

柬埔寨

你岩
但一樣要計GDP

咁計
分分鐘得番ATMX

改個問題少少，你就明

呢樣真係請教下香港本地人
真係有人因為你係黃絲就唔請？

對比台韓當年的growth curve
其實係差

縱橫家最好，凡事講平衡，有興趣可以睇下關於梅特湼嘅書

1137

香港人自我感覺良好(打飛機)咁覺得

掃幾多先

據美國彭博社9月23日報道，美國電動汽車製造商$特斯拉()$週一在美國紐約的國際貿易法院，對美國特朗普當局提起訴訟，以阻止後者對特斯拉從中國進口的物品徵收新的關税。特斯拉希望法庭能夠裁定特朗普當局的做法非法，並讓其退還特斯拉已經支付的款項，包括利息。

創造價值同節省成本
係兩樣野嚟

止蝕vsSH round 900 正式開始

Viet真係好正

LMR巴早安

有錢當然想買Amazon
但1137 期待佢成長

早啊 光巴

我算係中間派

日圓幾時會見返6字
好貴
但其實係咪叫平
如果佢避險角色出哂黎真係打既話

英磅脫歐vs打仗唔知升定跌
手就有揸美金

其實中共真係日日飛過去
遲早美國搵大佬訪台佢真係好似細路咁射下野
以為人地會驚就堅俾人圍

俄佬琴日已經準備好幾支軍隊係東北

識日本歴史就知當年關東軍同日本點樣差d比蘇聯食左

我做過美資MNC，又真係唔多見文職請黑人，仲要HQ係加洲。美國白人最鐘意口講一套實際係另一套，口話大愛實際係其視。

我旅行見過，有個白人女人另轉面同其他人講，寸個黑人司機發音有口音

可以一半sh 一半調整

一到熊市 d名又翻一翻

自膠左

龍市熊市都陪伴大家

669，藍籌嚟㗎，一日升，升咗好耐㗎啦

一定係 如果唔係點解美國要分咁多「states」

Arm Mac 先係真價值

其實左冇問題，但要有制衡 識得比個社會去調節就ok
好似blm咁 左到一個地步都有人識諗叫其他人唔好搶野唔係就幫侵助選咁

越多人吹雞叫人投biden，侵越穩

係，小國寡民先會進步。歐盟已經有板你睇

有冇可能變成地球聯邦

要睇埋OS support，由叉86叉64一野轉去ARM唔知d apps會出現咩問題
但垃圾INTEL真係唔抵幫，部Mac而家一compile就辣手

依隻野好少人注視

決定侵有幾多票從來唔係侵自己，係佢對家

果果好似話走

龍市熊市一樣喺到數錢

數銀紙變數散紙

點解

咁係因為你勁囉，你調整會更有效率同更大利潤囉
我唔識睇，我淨係識buy and hold
我覺得如果我嘅眼光估升跌只係50 50，
咁出場同再入場係會輸手續費，同我自己d時間

我就由數贏幾多變數輸幾多

數下褲袋仲有幾多散紙開飯咋

佢輸左廿個

點睇U

龍市回氣

美國生意

垃圾
老千股
冇實業淨係靠吹
夕陽工業
千祈唔好買

依家無拍拖，自己一個洗費好少就得，所以果d閒錢唔係好擔心

到時啱時機溝貨就得

日頭比老板屌，夜晚比美股屌

呢個真

輸死了

出事....

sp 左nkla 食iv crush

做咩咁大怨氣

認同

我就係為左同條女既將來先投資下

結果依排日日叫條女食鋪頭野 唔駛錢
慳多啲入市場送錢比人

我的確想要基金經理人積極行動，但這不代表一定是成交量高或交易活動頻繁。尤其是市場波動大，狀況好像不太對的時候，有很多投資人便會深受短期激進主義之害，他們投資的原則是：別老是待在那，做些什麼啊。而真的長期投資人的投資原則是：別老是做些什麼，就好好待著吧。

-2.09%

唉 我滿倉酒店REITs 好大壓力

SH派個個del晒apps,連燈都唔上？

數錢師

召集大軍 討伐tsla呢隻奶共狗！！！！！

升番晒啦

我唔明大家怕咩 VXX無大單入 黃金又無爆升既情況下 你同我講係熊市？

係! 賺美金，生意好到爆!
又一隻證明生意好係可以逆市升既股
Index股都係咁話!

熊皮龍

連港股都要靠美國

咁先正

慳唔少，又醫到女朋友個肚，一舉兩得

其實拍拖都唔係話好多洗費
一個月都係洗多<1000
有節日就可能~1500-2000

黃金係谷底 Are you sure 熊市？

想問係邊到睇架

堅料
結論就係美國佬=king

過一排問條女收番食飯錢

大盤崩塌既條件唔滿足 黃金又係谷底 VXX又無大單入住 日元債市又無異動
熊市Are u sure ？

時代唔同就要用不同的管治方法 未來係太空之戰

我計過我自已每月生活費
3千俾老母
5舊搭車
1k5 game電話 雜項
食飯2k5

22k人工，無囡，夠對沖

Send email比契媽叫佢覆

忘巴今日唔唱淡既

上左契先有

賭馬4-5分鐘定輸贏
賭波可以有得緊張下
但依D輸就輸,贏就贏
股票價低都未叫輸,有潛力上返

俾張月結佢

馬主巴，d 人傻叫，唔使太在意

大佬，你邊日唔見我post

港女一定係

你乖啫

已婚表示
女個邊就係

大選前回調唔係正常咩
呢個時勢應該sh同慢慢入貨
唔洗到出年可能都賺唔少

老母有錢，驚閪

話時話我都好耐無見你蒲頭咁

忙

咁你都算慳家

Nkla仲未瑞幸式崩盤

未拆之前
佢1300賣到2000喎ching
你日日賣都做到啦

好坦白尋日既下殺大跌 波動指數都無大單入住 只不過係市場暫時搵唔到熱點黎炒 先會跌 嚇尻d少年股神

各位美股台既巴打 唔洗過度恐慌

<1000 講笑咩

爆房都唔止

但係D錢係成手5號仔...姐係日日跌緊

幾時變左無囡

瑞幸 ： 原本有條數-》做假
NKLA : 原本都未整到架車 —》 真係未整到架車

005 4x斬左
仲有939 1398 330 66 同埋各類莊股話留俾我

唔好自己嚇自己

幾時講過有囡

笑L左

信蘋果得永生

同匯豐股東講

叫佢換tesla啦屌

屌tesla 380 入左大注

一入就蟹撚左

下下叫人上船容乜易沉

330...又係十年前買buy and hold.... ?!

叫佢買voo話唔信美帝，買左3033

竟然睇380係底

330 啦

入左幾多

記得你之前講ipo拎埋條女個名去抽
唔通我記錯

可唔可以比我食二手飯

TSLA就真係330

屌,我都想好似你咁比咁少
同樣22K,但我已經比左16K屋企
得返6K做生活費
返工搭車早餐食飯2K5
跟住雜費1K 有淨既係卡數
想對沖都要清左堆分期付款既卡數先

今次都穿硬300

可以參考下07年花旗

俾噤多屋企

12400高位入貨都要Strong Hold 你唔夠信念 識咩

過去的就讓它過去

忘了愛～～

斬死你似

落番300比我放題

16k
老母幫手比左首期?

22K 比16K屋企咁癲?
咁你屋企人阻緊你發達wo...邊有錢剩去投資?
乜咁大仇口呀...

契媽： Tsla to 7000

9月頭果棍勁d wor

你大洗無計
利申最貴個部機係部pc

少少啦
而家呢個市大跌個時又係度割哂d小型股

你點知的？

有層樓比佢就冇所謂 冇就on9

英國又爆 你怕咩

我唔敢入U
但係個倉有1/3係ARKK 被迫有貨

Btw今次下行 我認為只係短期行情 留d cash揸手 再掃平貨

真係痴線 比16k

比6K都嫌多

你家母咁狼死

家用一律20％

6k 夠我生存2個月

Call個g都無左

In USD we trust

渣錢掃貨

自己做父母一定唔會收乜9家用

假設扣埋強姦金 22k 16k 家用 日常開支交通 唔帶飯 日日譚仔，3，40$ 2餸飯 4k-5k 仲有每個月1-2k儲到

養兒防老正仆街
中產點會咁做

幾年後佢會俾一球你買樓

30k 比2000家用係咪正常

正常

太少了

普通fg都比得多過你

買ARKK得永生

我都未grad

我女朋友老豆仲得閒就比返錢佢

唔係上市資料都做假咩

大家午安
仲喺度習慣緊蝕錢的感覺

最多drop to zero, 怕咩呀

真咩？
兩個人去食個tea都3.400

睇你點既姐
我就會食貴D

邊個叫你食港女tea

我覺得進入宇宙時代前好難
人同人一定會分社群
而家大家都係地球人
但係地球人呢個社群who give a fuck

而家財經台公海講美帝多過港女了

人地啲老豆總係唔會令我失望

睇完舒服哂。

其實睇完小西講佢點分哂去揸個d 靚股就知

打散哂黎渣成長股係唔驚

me比1萬

拍拖剩係拍今年咩今年乜都冇得去緊係洗得少

今朝又 RS2000
做乜咁似上個麗拜d pattern 嘅

3k當交租
有間60尺既房，包水電管理費，包晚餐，包洗衫

已經有，唔想買

睇錯一餐 3,400

好期待

小西巴又話升足2星期既

醉酒勿認真

On9

果果點啊

佢發生咩事？

手持幾隻股 好多都唔擔心繼續SH
係RKT呢隻見到都想屌佢老母 真心想拎返d錢轉入amzn好過

我個投資哲學好簡單嘅啫
即使明知要坐幾年，
我而家賣咗啲貨，攞咗錢，我都唔知噯黎做乜
都係擺喺度㗎咋喎其實

我諗到唯一合乎邏輯會咁做嘅原因係
我覺得個市會大跌
然後我要撈底，咁我就可以買返平貨
即係最後我都係要貨

咁既然我覺得我估唔到個底嘅，就唔好搞咁多嘢啦
我手上嗰啲已經係全世界最好嘅課

升定跌 根本係50/50機會率

睇錯都得掛，何況，你又知今個禮拜最後唔係升？
V彈夾淡淡，見唔少啦

可能個市一好或tsla進新進程, 你就多謝契媽了

Lunch食二手飯

繼續試新低

p兄個頭鎚嘉和43手，要升15%先breakeven

早知求婚個下賣晒apple

咁如果你覺得大跌穿10000呢件事發生嘅機會都好高嘅
而且發生之後你係會好準確咁估到個底嘅
要兩樣都同時中喎
咁你而家清左倉先，等遲啲撈底係好合理嘅

但兩樣都同時中，而且俾一般人估到呢
我覺得唔係好合理

帶飯食

一定會夾死p 巴同三叔教教徒 係咪呀哈姆太郎

貓糧俾人食

佢地會C朗轉身

唔好睇小歷戰淡友的轉身速度

好mean

但三叔琴晚又賺錢喎哈姆太郎

do it

自己煮埋都咁平

照殺

Tsla盤前$330

想問下30%倉 入Tesla會唔會太多

正常呀
我係你2倍以上俾緊$4000

所以我美股入場費都唔多,得幾K USD玩

點解比咁多

盤前400夾爆你個春袋

你put咗 FATFAT la

等緊3點3下午茶

PC,SWITCH,PS4全齊
但咁樣比屋企都好
可以限左自己課金,唔會不停咁追先

其實睇啱睇錯有幾出奇?
呢度無人有水晶球

nasdaq又溶溶哈

33k 比$6000家用

豬四皮啫，絲打使唔使咁

佢哋係局住要鬥快C朗轉身啊！
所以點解我唔做短就係咁解
你同你啲隊友，上1秒仲好高興齊齊隊，
下1秒就突然反面，要鬥平倉快喎
慢少少都彈死你喎
呢種做法，唔符合我自己個人嘅人生哲學囉

係時候short qqq

我對唔住小西走左tesla

今日開始只飲熱飲

60k 4k 都多

要買既,都會比首期
唔係收咁多做乜,真係人工咩

On9架16k

天氣涼 岩哂

有啲幾好食

你試過?

食過小食 罐頭 乾糧
魚乾小食最好食

好多 一年少48k買貨

好似話輸左20個,
其實我都輸緊10幾個

最近個site ,隔離得間大家樂有狗糧賣

9up姐食左碗麵27蚊無加野飲

我比成1/3糧做人工

食生肉 好貴

頂住呀

呢到d 絲打咁好 又比家用又慳家又識投資

扣埋日常開支
得1/3 糧入到股市

你好橙

認真依家似築底再爆升過
但依個底有排築，因為先前太多泡沫
但唔會跌得多
所以有錢嘅留錢等再跌多20%先溝啦

跌多廿% 算唔算股joy

我老母都知啦

5個正評user應該冇事

拎返d錢，再頂爆嘉和好過啦

想做妳寵物

做寵物幾好

同你將來人工差唔多
多幾倍家用

今朝早餐食左30 仲飲埋凍飲
就知我無事

飛巴咁直接

MPF 轉晒保本了

納跌幾十點姐 仲有9個鐘先開
V一下都轉燈

做隻貓做隻狗不做情人

依家都係股joy

呢到計算方法5%已經開始算 好似係

早餐飲凍飲

乖仔可唔可以比一皮養埋我

股巨基都講 做隻貓做隻狗 不做情人

納跌幾十點姐 仲有9個鐘先開
插一下都未到底啦

成日諗棍棍幾萬

仲慳個一千幾百黎做咩

解讀：即係跌好多

交你老味
想辭職

女人飲涷飲會有凍宮難啲生仔

解讀
今晚千sing

做寵物有新鮮肉食

做人得冰鮮肉食

F 巴

下世投胎要做寵物

龍軍軍心散渙

識野

未聽過呀
死老餅

big short到星期五 個市又送錢

你太後生

波巴又救世

有冇入到貨

日日溶斷 龍軍唔加PUT 真係死人

係咪開始有人屌小西風火輪

屌仆街仆街仆街

我屌晒全個世界

冷宮

提醒哂大家前兩日加左倉一定要清
我都係琴日盤前出哂貨

唔係成日飲

9988 捱多排就放得，等緊螞蟻上市，再推股價上去

做隻牛做隻熊不做龍友

訓左
一陣盤前入d

呢度既generation gap有無咁勁啊

唔hit stop loss唔走
每朝訓醒睇完期都睇下邊隻中左 點知一隻都冇

喺公司沖凍飲

今晚穿底考慮加入

做馬

買個麵浸淋啲頂兩餐

美匯etf突然咁撚多人買

痴線 契媽又入

尋日賺完800美今日又蝕番800美

跌好少炸喎

好撚嬲好撚燥, 屌屌屌
賺你一萬要三個月
蝕一萬三日

屌你老母

zm 麻醉左我，以為頂得住
最後全部拉低

係 ....

世界末日啊！

sqqq要加倉了

咁回返琴日支棍未？

去賭場好過，賺同蝕速度差不多

有呀
古巨基呢d我淨係係我阿爺口中聽過
你地呢d同我唔同年代架啦

食飯過300一個人都諗好耐
一晚千幾千幾美咁跌面不改容

期就快去到星期一低位啦

新一日重新計過唔算

不嬲飲開水 同無糖既野飲

痴線 入d small cap 算。

大cap 跟市跌。

唉做C朗失敗

似乎成交開始大返
入市定走鬼呢

凍撚茶 走甜

走鬼啦
美國滅亡了

無做hedge真係好柒，皮幾野可以換安心

啲錢呢幾日轉晒去啲small cap到

癲

原來吊緊命希望朝早開市彈小小比位入

識野 個種酸味 無得頂

豬到好想去唱K發洩

推 post 好快

Non-FAANG會好d

好想鳩叫

成個倉豬緊13%

如果retest 10900失敗 會再加沽

驚唔驚跳空低開走唔到

係 有批幾好。

tsm 準備爆升個下 就到大陸玩野。

上次個獲就美國玩野。

黑仔

要唱好唱neway 執咗幾間分店喇

我果陣7.8清倉1137
1500$入tesla比隔離笑

都唔係講股票

唔駛比。有時阿媽問我夠唔夠用比返零用錢我。成日搵佢報銷。

20%

賭場只蝕不賺

點跌你都唔入肉啦

以前有個ex 日日飲凍野 同佢出去餐廳食 連冰都食埋

大家要留意下

【美制裁港銀名單料10．12出爐】

凍宮呢個term第一次聽

個市唔缺錢 短熊confirmed

一樣13%
appl tsla

齋啡

穿起你那無言毛衣當跟你貼近
啊！啊！！啊！！！！！！！！！！！

你要升25%先break even

得返+0.5%
今晚應該冇了

入錢咪唔洗

琴日賺780
今日蝕2400

巴打諗住幾時放 260 個位妹左勁耐

nmsl

不要再說了
想死

準備入肉呢轉入好多 一下拉落黎